[就發毛]不如大家分享下唔出街有咩做

ig fb lihkg 睇片 做運動

就來到臨界點

唔知仲可以做咩

每小時打一次飛機

如果一開始聽我分析同建議，又會唔會好行好多？

唔洗3個鐘就到臨界點

攞青瓜桶自己屎眼

煮野食